香港，得一個國際機場

講左乜，自己參透

你肯定？

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法